囡 囡 Sofia 返 學 喇 梁 詠 琪：佢 最 愛 唱 歌 跳 舞

梁詠琪（GiGi）、趙增熹昨日到灣仔琴行出席水晶鋼琴發布會。活動上GiGi與趙增熹演奏一曲《花火》，GiGi表示今次是純義務性質，這水晶琴之後將會拍賣，希望賣到800萬，而善款會撥捐愛佑（香港）慈善基金會，幫助內地患有先天性心臟病的小朋友。GiGi直言活動很有意義，故趙增熹致電來問她可有興趣時便一口答應，就算無錢買都可以出一分力。

「一定會唔捨得」
GiGi表示女兒Sofia在家也有一部專屬的BB琴，她笑道﹕「囡囡見過我在屋企彈琴作曲後，又嚷着要好像媽咪那樣彈琴。」女兒可有天分？GiGi笑說﹕「談不上天分，但她對音樂有興趣，還特別喜歡唱歌，尤其是看完我演唱會，她就好似上了鏈咁，聽到一些跳舞串燒歌又會一起跳，我不會阻她的創造力，由得她扭身扭勢。」GiGi指女兒現時兩歲半，已開始返學，所以她都很忙，因每朝都要接載女兒，她說﹕「睡不夠，因我本身不習慣早起，但開始要習慣早睡早起，但都好，幫媽咪改掉遲起牀的壞習慣。」女兒可習慣校園生活？GiGi直言少少扭計實有，但都算習慣，解釋後就OK，沒有哭。她說﹕「日前打風她都有問為何不用返學，但我不想她覺得打風不用返學是值得開心的事，所以跟她說不用失望，過一日又可以返學。（老公可有不捨得？）父母心情一定會不捨得。」

西

班

有gigi點可以冇西班牙籍老公sergio 打文果個識唔識架

其實玩左咁多年 我都仲未好明
西班牙藉老公既典故係點樣？

玩乜撚野！
正經架！

西班牙籍老公既典故就係佢有個西班牙籍既老公

S

痴撚線

牙

又係sergigi

其實應該係啲傳媒玩鳩佢，每次報道都加西班牙藉老公，至此佢就成為一個食西班牙腸仲要周圍炫耀死港女

好性囡 囡 Sofia

梳化